## Правила работы с репозиторием (могут дополняться):
    - Если лабораторка подразумевает вариант - делаем ветку с названием предмета, фамилией, номером лабы и варианта.
    Пример: Веб-сервисы, 4 лаба, Михалков, 7 вариант выглядит как ветка с названием "Web/Mykhalkov_4_7".
## Наименования основных ветвлений:
    - Веб-сервисы - Web;
    - МиПМВ - Protocols;
## ACHTUNG! Правки в ветке master (за исключением мержа веток) недопустимы!
